有冇人知拉X基金會係唔係呃錢？

女朋友去佢地d course, 年零都差唔多用左一萬。感覺佢俾人呃緊咁，有冇人有經驗？

如果你懷疑嘅話 咁9成9都係